發現同好朋友距離好遠

由初中識到出黎做野，
初初個個都好單純，宜家個個都好現實，
見佢地識既男朋友個個都要有私樓，
所有既洗費都唔洗自己比，
想要既野都係叫人買，
打份廢工就月月清，淨係唸去邊度吃學玩樂。
書又讀唔好，又唔好好增值自己

唉，我唔知點講
就算友誼都已經唔係咁純潔，
我覺得自己同佢地世界好唔一樣

祝你搵到d識玩既

請問閣下又有幾成功呢

同樓主觀值觀好似 有時心諗點解要為自己set d咁hardcore既遊戲規則 學似人地咁無咁多心理枷鎖日子會過得輕鬆好多 但同一時間知道自己做唔到佢地 唔會過到自己果關

假如有一日發生左咩事，我只係想佢地照顧到自己，淨係靠男人都得，不過都要學識保護自己。
女人總有一日會老，青春唔係永遠

係我太緊張姐，所以先上黎up下

繼續做自己的話，好似無話題再岩傾

我明呀，中學識嘅朋友已經識咗十幾年，佢哋都係會考幾分嗰啲，只會搵有樓有車、會俾晒佢哋出街使費同送禮物俾佢哋嘅人做男朋友
佢哋知道我會同男朋友aa，會輪流請食飯，男朋友冇車冇樓，就同我講，話我同男朋友出街一定唔可以帶錢，咁先係男朋友錫自己嘅表現

佢哋好似好幸福咁，我有時都覺得有啲羨慕，但又覺得同佢哋距離越來越遠，好矛盾

岩啊 岩啊！！就係咁
咩都靠男朋友好無安全感
但係咪又太獨立呢

好朋友? 出咗黎做嘢加埋自己搵到仔要，仲要你需要你個朋友咩?
即使好難得搵到個時間出黎食飯都係聽佢同佢男朋友啲嘢，癲起上黎尋晚啪啪啪咗幾耐到照講

有時約出黎食飯唸住傾下計，
實情淨係講自己想講既野，之後就影幾張上post IG facebook，就話感情有幾好幾好

完。

樓主我同你一樣 價值觀
不過我唔會理人地生活點過
做人既野 對得住天地良心就得
唔係話你唔可以依賴另一半
但我會問你
其實獨立有咩問題？
你應該驕傲自己可以獨立
因為你永遠都有得選擇

不如我地做朋友

你依d好女仔黎